石丸夠薑就出嚟同老貓隻揪！

老貓要幫爺爺報仇

唔敢出就唔好怪我地J游b了

推

石丸will kill u later

U will kill him first

幾時有唔比你地J遊B
我唔想你地J其他非公眾人物姐

出嚟同老貓隻揪先講

Btw近牌忙RO刷級轉職
網上野唔得閒理

特別委派巨乳人妻代我出戰

所謂禍不及他人
你既然開得出啲唔關事既人出黎

我就當你正式挑機

星期日，下晝六點，HKU月明泉

係咁
By老貓

你加油，等睇你左右J互縛